國歌法係一條惡法, 但係老實講....

我覺得首國歌的旋律係柒到連改都唔想......
無論改d 咩上去, 都柒到想打冷震.....

核凸支那STYLE
冇人想聽冇人想唱

要改都唔改國歌la
根本唔岩廣東音
同埋除左7 1 10 1你幾何會聽到?
tvb除外

成副身家輸晒
老婆仔女都走晒

嘩嘩嘩！犯納人一話上網改國歌成班連登仔龜縮

仲話等你建國？

成副身家輸哂
老婆仔女都走哂
唔夠
老豆老母都死埋
唔夠
唔夠
唔夠夠

完全唔撚想聽到個旋律.
革命歌旋律, 聽見都想嘔

中國人時時說：「中華民族到了最危險的時候」，這句歌詞令人發笑，中國人什麼時候不危險過？活在猜忌和陰謀之中，時時刻刻都危險，在本國買一瓶藥，買一罐奶粉，都覺得危險。去了外國也喧哄狂剷自助餐桌的大蝦，像飢荒逃難之中，因為他們覺得處處有莫名的危險。也許當他們在溫哥華洛杉磯買了花園房產，靠在大沙發上吁一口氣的一刻，才覺得安全，但中國人很奇怪：安全方一刻，他們又覺得悶，要擠進唐人街或回中國體驗那種喧噪和傾軋的危險生活。基因不能適應坦蕩、釋然，直到死了之後，面部肌肉Relax下來的遺容。所以中國人死了，其他人愛說：他去得很安詳。
所以我喜歡去中國人的喪禮，喜歡觀看死者遺容。中國人只有躺在棺材裏的一刻，表情才那麼真正的Relaxed，他們終於從自我製造的仇恨和壓抑中解脫。這時候我祝福那個終得解放的中國人，我說：哈里路亞。

最想嘔係支那人革命咗個極權出嚟
你國家係真係好都算

還債

一睇 d 用詞就係 才子

其他國家嘅紅歌首首都好正常 係唔知點解支那首國歌可以咁撚柒

應該盡左力
係咁上下

痴孖根, 歌詞講到自己一直被逼害咁款
我心諗, 人地得尻閒理你咩...支那人....

田漢 扣押作奴隸極氣憤

正想講

起來！你阿爸環遊世界！
你阿嫲係哥斯拉 ，你阿爺係心理變態！
中國牛肉有毒！

19好正

首歌既目的係等你地唱唱下唔記得自己其實依然係奴隸

呢條法實施左 呢到成個POST既人都可以拉得
共產黨萬萬歲

咩邏輯嚟

一步步納入立23條陷阱

如果中共正正常常 幫佢唱下首歌有乜所謂
可惜佢咁仆街 我唔會學唱佢首飲歌